{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=T167975",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "머노까머나"
    },
    "text": "何の意味もない (머노까머나)\\n\nソウル西大門区倉川洞52-252階\\n\nその他/世界 , 10:30 ~ 23:00 , 年中無休 , 52席/部屋:2個 , 新村唯一のインド/ネパール料理店「マノカモナ」はネパール語で「希望」を意味する。 ここは経歴10年以上のインド·ネパール人シェフが現地の味をそのまま移してきた。 最も人気のあるメニューは2人基準のセットメニューで、グリーンサラダ、タンドリーに直接焼いたタンドリーチキン半羽、インド伝統パンのナンとカレーをまんべんなく味わえる。 特にカレーは種類選択が可能で、好みに合わせて選ぶことができる。 料理を味わった後は香りいっぱいのチヤとラッシーが楽しめ、異国的な味の楽しさを長く記憶することができる。 また、マノカマナの特別メニューであるサモサとサラダ、そしてタンドリーチキンとタンドリーアルでバーベキューまで食べられるセットメニューもおすすめだ。 ワインも一緒に提供され、記憶に残る素敵な食事を楽しむことができます。 また、メニューにないインドやネパールの特別料理を望むなら、特別注文も可能だ。 ネパール人社長のオルジュン氏は、顧客が求める料理を最大限作るために努力している。 モノカモナは料理をおいしく食べられる満足のいく空間である。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレストランの場所はどこですか？",
            "answer": "ソウル西大門区倉川洞52-252階にあります。"
        },
        {
            "question": "このレストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "10時30分から23時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランは何曜日でも営業していますか？",
            "answer": "年中無休ですので、何曜日でも営業しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランの席数はいくつありますか？",
            "answer": "52席あります。また、2つの個室も利用できます。"
        },
        {
            "question": "このレストランの料理はどの国の料理ですか？",
            "answer": "インドとネパールの料理です。"
        },
        {
            "question": "このレストランの特に人気のあるメニューは何ですか？",
            "answer": "2人基準のセットメニューが特に人気です。グリーンサラダ、タンドリーチキン、ナン、カレーなどを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランではカレーの種類を選ぶことができますか？",
            "answer": "はい、カレーの種類選択が可能です。お好みに合わせて選ぶことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでは特別料理を注文することができますか？",
            "answer": "はい、特別注文も可能です。ネパール人社長が顧客の希望に最大限応えるために努力しています。"
        },
        {
            "question": "このレストランで提供される飲み物はありますか？",
            "answer": "はい、チャイやラッシーなどの飲み物も楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このレストランでバーベキューを楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、サモサ、サラダ、タンドリーチキンなどがセットになったバーベキューセットメニューもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 401,
        "QA": 404
    }
}